肥尻大隻，我啱先屌左你老母

依家屌埋你右老母，滿意未？躝返出去拉，死肥尻

有個咁嘅人？

屌得好
屌得妙
屌到佢左右老母瓜瓜叫